求下大家621唔好再衝

我真係急到就泥喊又唔知點算好
好驚成件事係個局，但你地又覺得我分化緊。
真係唔係話唔俾衝，係21未似到時候。
我真係擔心會變成612，有人生死未卜。
而矛頭會指向我地，真係真咖!
政府宜家係等我地衝，起死回生!
你地聽下我講! 我唔想又見到612咁!
好辛苦...
我地用其他方法la 好唔好？

希望有人見到

推

唔好衝 唔好比班狗有籍口升級武力
唔係三毛 唔係分化

係 點解冇人明 我好辛苦

自己推

好多人都明 到時見到身邊有人情緒激動請理性咁同佢痛陳利弊 安撫佢情緒 唔係話勇武唔好 只係要選擇合適的時候

我都明嗰種，我都好激動好想快啲完，但急係冇用，宜家政府係慢慢咁

其他方法la, 例如唱下歌, 遊下行, 籌下款? 講幾個work既方法黎聽下? 唔好講咩對話, 佔領, 2014已經輸夠
乜柒都唔講仲要人當你唔係分化? 唔當你係五毛已經比足面你

分化撚唔使理

依家要等人權法

我喺其他度講咗好多，冇人理

分化掰

哦

屌 衝就冇中立派支持㗎喇

唔好下下話人分化la
你明唔明，唔係唔俾衝
係未係時候

上禮賓府參觀 大大聲唱聖詩 落黎時過馬路腳痛慢慢行千祈唔好阻塞交通 對付一個漠視民意既極權政府而言 搞有錢佬成效會大過地區不合作運動 p. s個人意見

係 宜家個問題係咁

今次我地有準備，有決心，有裝備，唔會捱打

近何況班有錢佬本身奶共 唔駛驚失去佢地支持

但人心好重要。

有時要賭一鋪。
民陣每次吹雞都唔會估到有幾多人出。

我睇唔透政局，只可以講民情的確冷卻、好多和理非都收貨。民心已經同612差好遠。

要宣傳 唔可以收貨

文宣已經洗濕左個頭，報紙/各大網媒已經講咗21/6會集結同升級，其實好難唔衝，突然間大眾縮沙，政府更加睇唔起香港人，一定有人衝，而加我只希望，要衝就多啲香港一齊衝，起碼唔好咁柒，剩返幾十個出嚟，香港人唔好咁善忘，天佑香港

個post由佢沉 衝唔衝 自己決定 唔應該由其他人講野去影響

點解要俾藉口佢屌我地？
宜家衝係俾藉口人地屌我地
失去埋其他人支持

香港大部分人都係勝利球迷

唔會係半山衝 易守難攻 上去行下山

其實條友假膠黎 起一起佢底就知
大家出返去啦 唔好推個垃圾post

ON9

俾人屌咁又點？俾敵人屌係好正嘅事，俾敵人讚就on撚9啦，好似你咁。

分化撚post

大家最緊要記得621嘅一切行動都有
「616二百萬零一人和平上街但被高官無視」
「612警方濫用武力瞄頭開槍」
做基礎
各有各做

正常*

你啱嘅，我知我講咩都冇用，可能係我睇得唔夠闊。

對和理非只有一個訴求就係徹回。
其他訴求都只有激進派關心，因為和理非冇衝過、將來亦唔會衝。
如果621衝左，勇武派同和理非應該會越行越遠，畢竟理念唔同。

你要光環就自己攞遊行d相打飛機啦 唔好係到講埋d鳩野影響軍心

bb kingdom 阿媽吹雞咋嘛
佢地衝,我地睇風景野餐咋喎

如果你覺得我分化嘅，我都冇辦法。
如果我分化，我唔會每一次都支持。

關乜撚事，泛民都玩咗咁多年，次次都有支持，一樣玩分化。

利申：唔係屌晒所有泛民，如鄺仔。

要不斷煲大港共既腐敗問題 例如ha及警權過大

各有各做 快D睇👇👇👇👇

樓主我明你心情，我係和理非+基督教，
睇到心up
真心一句，
已經到最後關頭，各有各做，兄弟爬山
不分化！不指責！不割席！

我可以做嘅係為6月21號祈禱/後援，好多嘢都已成大局。

我原本個出發點係適時行動。
唔想勇武受唔該受嘅傷。宜家俾人話分化，其實我都預咗，你地由得個po沉。

我敢話 621係勇武派斷送日 斷送佢地自己 同斷送儲咗咁耐既民意

堅持係唯一出路
我指嘅係堅持向政府施壓

靠一時之氣有勇無謀成唔到事

世界大戰都唔係一兩個戰場/2,3日就打完
一切都係耐力戰

小心被人揭底牌

利伸：和理非

唔衝咁d義士點呀
唔撚救牙？
屌你老母

已經冇哂，我先咁擔心

用其他方法，我唔想我地要救更多義士

敢問一句，幾時先係適當嘅時機？

泥你老母咩分化撚

怕死點做香港人

宜家都冇人郁你，你郁乜野
警察都係用呢一招咋，
如果唔係佢611,612唔會搞咁多小動作

收皮啦你

咩玩法係愈拉愈要衝，重要人地指責你暴力你就落佢下懷武勇個兩錢重俾佢睇，港獨定真香港革命?連當年67暴動港政都未因為衝突而鬆手，今日到左中共你認為要衝到咩程度先逼到佢會鬆手。

冷靜啲諗下 你衝都唔會救到 仲要分分鐘有籍口比班狗升級武力+再屈多幾個義士暴動 就算和理非都會支持救義士 大家要團結 從長計議 thx
we connect!

你打死我算，
我真係原本只係想唔好受不必要嘅傷
同失民意

咩方法？ 大家都係講緊呢？到底有咩方法又有成效又可以？
但大家已經做盡方法，都只係見到曙光，行緊最後一步。

都冇話過衝 一直都話係著重防守+美食節式進攻
衝乜？

你冇答到我，敢問一句，幾時先係適當時機？

你地覺得搞崇拜膠
但我係認真...
你要諗一個人幾絕望先會做膠事
呢件膠事係做俾廣大市民睇㗎
同埋係勇武同和理一齊做
力量大好多

成堆全部都係，我都會擔心㗎嘛

去求個政權放生義士 愛與和平會感動林鄭

班condom仔郁手先好作出適當既自衛 實有記者影到

有人衝 等黑驚開火
先會再有和理非出黎
如果冇人衝 成個運動就玩完
咁都唔明?
利申 發夢尻UP

政治係賭博，呢個問題冇答案。

依家我哋開咗個靚局，無理由俾機會對家喺輿論戰、民意戰翻盤，分化和理非同勇武，所以嚟緊一定要打得好好睇睇。

今次上半場打得好在畫面上警狗凶狠，大家手無寸鐵，無咩「暴力」行為，所以我哋嚟緊都唔可以表現得太有攻擊性（最緊要唔可以俾人影到），我哋可以以守為攻。

當年韓農差啲衝到入去，但全世界都無譴責，因為佢哋一嚟就三跪九叩，爭取同情，然後喺衝嘅時候（紅字）用盾牌同警狗嘅盾對推（/），用防守嘅資態同狗衝撞，令睇到相同片嘅人嬲唔落。

唔知啲狗會點扮弱扮可憐引我哋出手，但無論如何出手要出得靚仔。

大家可以諗下點樣以守為攻，總之一個都不能少！

等佢郁
全世界都mark實件事
我地郁手先，一定係我地唔啱
呢個情況同嗰日撤退掉彈係一樣㗎

唔通留返七一衝？

做俾人睇，你估我真係要淨化佢
佢呢幾日出泥係咪交貨俾我地？

大家出黎圍佢就好夠

真係冇得搞

28號G20
點都要趁呢個機會搞一次
但係我同事有好似絲打咁嘅憂慮
搞又死唔搞又死
進退兩難

啲condom仔eq咁低 唔駛衝佢地都會癲 好似中信單野咁

你郁先就係你唔啱，
一定有人用呢點。
人地媒體企我地嗰邊咖，
我地郁先就乜都冇。

同意覺得21號未係時候
但係28號係一定又要搞一場

我都係咁諗

集體行過去俾佢打
乜都唔帶 搵人影著

所以我一路提倡，重提陳同佳案

最怕係相反
睇吓啲兩個禮拜遊行就知
軟弱左好多

係，但唔好衝

你錯，佢有心玩野，點會咁易。
一定等你!

本來唔想屌柒你 fine 各有各做
但係見到你話其他訴求冇人care
義士呢？暴動定性呢？
你跟本就唔care 前線嘅人做乜撚 遊行吓唱吓歌就當為自由出咗力係到打曬飛機
咁多人受傷被捕你係到話冇人care其他訴求唔話你分化都唔撚得
衝嘅原因睇你都冇理解過啦
冇民意衝冇壓力 有民意衝冇民意 咁呢世都唔洗衝
等個政權睇住你遊行靜坐大聽恥笑之後收曬你嘅自由就算
唔好以為外媒會幫你 佢攞完料登報理得你去死

可能推軍裝出去俾你打tim。等輿論發酵一兩日，就變出師有名。

你唔好理人地衝唔衝，你有野做走先

所以宜家更加唔可以太激，要求重提陳同佳案。

如果無啦啦衝 只會令更多人同情condom仔 唔記得班仆街12號點對我地

冇人睇到?
赤手衝防線逼佢地出手唔可行?

唔係，你明唔明。
我地就係要救義士先要冷靜。

咪撚濫用分化依兩個字啦屌，

大家坐埋同一船
提下姐

總之請唔好郁手打班condom仔

係，我好心急!但冇人明

睇形勢，唔會睇日期

佢地唔會俾我地過防線
我地唔出手 用肉體衝過去
如果佢地出棍爆我地頭我地就贏
問題係噴霧

最好一世都唔撚衝，一世都爭唔到成果

成件事好矛盾，武勇但又要和理非。姐係點？又和平霸路？

事實上大家道氣冇左，ig有眼見

Agree

逼佢地出手打我地
不過佢地唔出手就冇得玩

我想問好耐，佢哋升級咗又如何

明，但616都係版

#245803

三毛最鍾意半夜開post分化

直接逼政府，唔好衝!
用陳同佳案

用乜案都冇用
係要用血呀 不過係我地自己既血

「和平不反抗」指的是「被打到死為止」。當英國軍隊用帶鐵的警棍來鎮壓時，一排又一排的信徒不閃不躲，前仆後繼地用血肉之軀接下警棍，前排倒下了後排接着衝上前受棍。「和平食鹽進軍」的結果，是血流成河死傷無數。

好驚一鋪清袋
但係唔搞又唔係

其他po討論太多，大家好攰，依到取下暖

如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

咁你地真接鬧，原來大家都唔明大家，剩係話人分化。
你地中意衝，咁你地就衝

催淚彈都雞飛狗走，唔好FF

如果赤手空拳佢出催淚彈 俾人影到你睇下點

我地要既唔係義士 係死士
只要第一排既人就足夠

我明，但依家的確冇其他方法，616道氣由政府瘋狂記招開始冇哂

藍絲宜家用緊呢個支持林鄭修例。
我地宜家逼林鄭用一次性引渡，並撤回修例
陽岳橋嗰啲有講過
你做陳同佳案冇人急？

616咁多人出黎係因為星期三俾人打 星期六以死相諫
香港人只會睇死同傷 其他野好快唔記得

如果用呢個，啫係有兩邊人逼緊佢

呢樣野一開始就有
佢又唔係白痴 問題係佢唔做 唔係唔識
咁你點逼佢做?

我諗重點係解釋話比d人聽點解唔好衝
而唔係不停屌前線割蓆囉
唔係話你，但事實就係有d咁嘅人
而且做法唔同仲會咒前線快d比人拉添

講，都係做俾人睇

大家可以 和平，整齊，拾垃圾
但唔好有人衝就屌哂鬼，當人係鬼先得㗎大哥

69一百萬人遊行，林鄭都當你臭4，即日話準備2讀

到612出手行動升級，開哂片，佢先話唔搞住，出黎開記招，根本佢係唔見棺材唔流眼淚既人

而家其實贏到d 咩？

靜少少 勿分化
你可以繼續唱聖詩

廿一都未係時候

其實我唔係教徒，我只係覺得好有攻擊性。
但佢又打我唔到...

唔係當人係鬼
唔係當人係鬼
唔係當人係鬼
好感激衝既人為香港既付出
希望大家諗深一層 討論最有用既方法

大律師公會一早出左公開信
有心知一早知
根本林鄭係0正當性
除左藍絲都知
而家係香港人冇左道氣 係心淡 係覺得行完都冇用
要個道氣出番黎
係要有我地和平咁流血先谷得番

612係有用的！

係，我真係冇諗過話衝有啲咩唔啱，
係希望個方法有效，同埋小人受傷

612係博到好多民意

用你老母 而家需要藉口架咩？

先了解問題

和非理 -> 佢話尻之你 你有你屌 我有我潛
勇武打黑驚 -> 佢話你地出手先
伸個頭出去俾佢地打 -> 我地受傷 有可能有言論 有支持

我從來冇否認過612係唔啱!
我都好多謝班義士

唔洗幫佢推 由佢沉

可能樓主係中信比人迫害，大家又唔好一面倒屌佢先
不分化，各自努力！

俾我沉，多謝你，對唔住

612 既結果唔係衝而贏
而係黑驚用過份武力打市民所以贏民心
所以我地要諗既係點樣可以唔俾佢地話我地暴動
但佢又用理由出手打我地
搵人影著 之後狂PO出街
到時道氣就會谷番起

都話咗明你囉，我知樓主唔係分化唔係三毛，
大家坐埋同一條船，你急都阻止唔到啲咩，你咁樣只會擾亂軍心，倒不如祈禱或者出謀獻策，好過叫人唔好做呢個，唔好做嗰個。

俾我沉，我唔知
可能佢地係啱，對唔住